SHF拉打特攝魂展綜合POST637 Build完了

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

9月通販

香港會早二日

8月魂限
8月17日 派緊㗎啦

8月24日 日版香港暫預27號 港魂預25

12月推介

官方食評

1月

3月

未訂嘅巴打

初步見成效

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

十月魂展

魂展商品
真骨 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

shf 慢貨 魂限

shf 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

星矢 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

販賣方法

無得去會場嘅
以往經驗港魂都會開訂
開訂日子通常魂展後
關於港魂9月4日後

魂展後開放預訂

失蹤人口

真骨 kiva
或成最後一塊拼圖

笨大

呢個post撐唔撐到build完

近日準備

無9月魂限lineup 差評

其實唔難

未有日子

Build 完了，時王接棒

你啱 年青人係急進咗啲 唔好意思

有日子我先會加

新帖留名

海海：又死多次 整兩隻中指俾笨大算9數

聽日劇透地雷出現率2倍

時王 有D似 JSB三代目feel

聽日全部都4層加密

劇情需要

無錯

我聽完先上黎

聽日可能全部復活呢

Cd-rom表示: 我個嘢壞咗呀

表情討論

七月十四

可苦呢

而加坐時光機就可以快啲睇到大結局

無事嘅

唔復活點賣錶芯呀！

生肉都睇住先

未來人召喚

態度正確

等唔切

識時空穿梭 其實唔難

睇日本人文字直播

看圖說故事 又得

Are you ready?

留名
一標未平，一錶又起

無錯
金融黑洞

聽多一集就...

Armour time!

同影視台一齊變劇透post

或者無人呢

邊有人咁得意架

訂多啲啦

返過去先訂

實返㗎喎

其實佢先係我最愛

可惜佢巳經

Rabbit Dragon

Be the One

靚仔

Best Match~!!!!

有信心聽日會爛尾

那麼愛他

聽日先算啦

J死人咩

Ciao~

唔好咁啦

得上半身見得人

邊個黎

女演員做顏藝好難得 真珍惜

增廣見聞

仲有一集咋

MVP

不過成日見D訪問節目都好似得3個冇佢份

鬍鬚佬

新帖留名

好似有野拍緊呀佢

幻叔係咪忙d 好少一齊出現

訂啦

有無人有興趣

Build結局無Ex aid咁期待

無咁投入 個奸計太複雜

時王或成為最大贏家

好靚，期待真骨

下一隻

Build 係終於捱到結局

Exaid high 到最後

我覺得反而調返轉，佢講到乜超級詭計，點知來來去去就係想食咗個地球佢，講到懶多伏線咁

kabuto大脾位靚過真骨

一次過睇又唔覺拖

內有尾二集劇情

捉完人質要拎盒仔交換，之後去搶盒仔又變左人質

shf係呢隻色水就好

FF下好

建議你早啲瞓

重複以上步驟4-5次就等於成套build

呢個真，最後15集就係搶箱攞返無限loop

老實說就訓

等出糧 後追sic tajadol

ff下都好

挑戰sic

知你啦

ooo都係搶黎搶去
但greeed個個性格鮮明 所以唔覺難睇

上網睇左食評 屌得過
幾貴下

有一半都要還神了

搶得無咁柒 標真係正反輪流輸

好睇唔好玩

陰公lo,難怪要引退
強龍者入面個強龍粉

Greed 又有內鬥，幾好睇

Build 得一個唔夠玩

反正都係擰幾下就擺出嚟

社長正式全面進場

99做緊大叔#2 內田重未出黎

大家無忘記到黎斗神

d圖多過女

應該就出

卡咪打！

要神嘛

好事嚟

趁平入返隻旁下身

留名

睇集石原就瞓

miss 咗就算啦

唔好谷住訓

後追機會

傷心

十月之後199不是夢

機會嘅野

咩事平成咁

恐慌性拋售

清倉了

第一集就有出

抵玩過創動

miss左

好可怕d價，平過肥趣

DX平過創動

預咗㗎啦

相當excite

通常套野完就愈平之前drive果時去日本都係咁

下面得少少聲唔洗解釋

上面雖然比Build Driver 認到多d bottle, 但玩法十分煩, 出完full bottle break , 出just match 無得就咁曡加, 要倒走已經入咗個支bottle再同新個支入多次, miracle match ultimate Match 如似類推, 又得兩粒led 仔, buster mode 同 sword mode 其實只係開唔開蓋分別, d 攻擊聲一樣

幫呢度啲巴打義海價收返隻囉

食水深又唔特別係有後果嘅 我個人覺得儲下創動仲好過買樽

build d 武器用得無咩特色

除咗MVP Steam Gun 系列, Ninja 把刀

ha

起碼9月幾先會 有機會買

唔急玩真係等多個月都仲得

有邊套拉打好睇想追返 睇完ooo就停左冇睇

gaim同drive都唔錯

ex-aid

隻眼好奇怪

個個一開頭都咁講

劇情同角色加成到滿分

[member]用開邊個網睇 女正就加分

12吋神主牌好正

神主個隻係rah

諗起套劇場版用J帶DCD腰帶變既巨大神主牌

好型

到

好早wo泊巴

有時差

好想瘋狂餵佢食野飲野

識野！

有冇人啱龍珠

早

係rah 估下點解零零丁丁一隻rah

我都覺 4舊幾水咋

成個post係咪得我一個鍾意睇Decade

手撕雞削鳩我古迦

Kiva呢

還可以接受

親兒子有父幹真好

魚仔早晨

咁多位早晨 突然間無哂影咁嘅 ？睇緊標？

真主角

真毒先會早起身

睇個pv笑左

DX樽 倒轉睇會睇到啲野

女記者長頭髮

鬍鬚佬新形態.....係堅㗎

食屎啦decade

我都早起

你出現啦

得啦得啦

琴晚都出現左了

白袍 對我黎講唔係咁夾

好似整多咗

叻啦叻啦

新cross z 個頭

早
鬍鬚佬又強化了

唔係強化，呢個肯定係4x集附近發生既小插曲

要有新造型 ？

劇透post嗰時話呢套一開始有講係雙主角

唔係點呃你錢買買買

商品永續

ex-aid : 續兩年都仲得

話時話而家crossz基本form變返crossz
咁我之前訂great crossz做乜9

Prime Rogue

又lv100塊閪袍你買囉

續緊

真毒日報到

屌，笑死

由社長有zombie卡帶即刻high左

應該剪返之前片段 之後再後加落去

有咩關係 覺得great 幾靚呀 劇場版都係出great

套野應該未拍 rouge有預告睇但cross-z得剪舊片

造型嚟 威力不變

時間線又點

好好笑
開心既，仲有得睇佢

個預告又係搞笑

色幾靚但冇燈 爭緊啲咁

最歡樂無藍光

就算變返crossz都合理
佢而家無左evolto因子？應該

攪笑版

反而想買碟睇

愈來愈鐘意佢 但套劇完了

天才與白痴

好似有劇拍

無得睇佢再show tee

肌肉笨蛋威力加長版

呢套咪有件囉

I mean 再之後 希望劇場版會有佢

會唔會太多角色

可能得幾分鐘出現

攝幾分鐘
出新衫

德仔

永續build計劃開始

慢慢嚟

一眾標shf急不及待衝出黎
無敵&99：幾時先到我地

單數 build
雙數 exaid

Decade有咩錯，消滅世界既男人

deacde
東映你食屎啦十週年都可以整死套嘢

無敵：zi-o完個陣有得訂未

時王可想而知..

魂展 近日受注

不要再說了.jpg

hyper battle dvd不嬲係唔認真, 有d連計唔計入正篇都唔知

或成為追星節目

睇佢派下膠

有星追，啲人會屌住劇情追落去
東映又贏

FF下好啦
雖然可能個乜9 rising project有佢份

不過啲造型都幾考驗

社長好睇啲

今次得黑影

社長主角嚟點會唔出現

除左fourze之外變少少造型應該影響唔大
尊舊年都黑髮拍電影啦

真骨黑影binc

暫時見果幾隻唔係好得

屍變都唔會出現

東映

慳返 買錶芯

Rider Time~~~

Kamen Rider~

諗緊屌唔屌條腰帶

Zi-O

預巴無奶油唔屌嘅

想屌build果條

減價了

等下囉

有啦

預巴又要直送啦

驚你呀

唔係劇透

btw剛起身

午安

我都考慮緊

未有鬍鬚佬

跟隨預巴嘅步伐就啱架啦

環保路線

成日炒車㗎我

幻德個枝確實唔錯

未出

屌完Build 再屌時王

等我買左先 買完你就可以平入

登登登凳

期待9月幻德打破我既詛咒

話說 我係咪燈死左騾
老社呢

錶芯算

十月先到

睇下表現先

騾仔圖輯

今次真係過份

......永不錄用
兩批貨你擺埋一次出
我仲要第一日開就訂箱入
唔係做野下話騾
利申 sperm powder 成手騾單

古迦

現在我是孤注一扭的支持者

諗緊如果zi-o如果揾海堂做faiz都幾好 接番4號個故事

亞極陀

鳥龍會

每月一張單 就能供養非洲騾仔既生活

搵咗本人拍了

我不能忘記精品對我所作的行為

我不能忘記你

我滿腦子都是仇恨，好想去淋汽水

又鞭

騾仔 玩具

新手留名跟進

兩個人既名句

重溫下

好多死晒

果期仲有郵輪苦瓜

當苦瓜唔用郵輪運貨

精品都仍然用騾仔

半田 正呀我真係好中意faiz

4號個結局真係

反而想睇返苦瓜

百屌成材

講運貨無留底..

但改圖串佢買貨有留底

INS 三雄 而家搞到得返雙雄

DEKA li 而家...

紅迷都近近地
注 苦瓜 = x迦 玩x

其他放左係na cx

因為myavsuper 都要del ser 搞到死圖

imag 我而家放左自己影既野，唔敢放其他圖

孤好呀 地理位置有優勢

save低先
傳統鞭屍圖

加多層加密啦

好好笑

聞說呢隻好似fb班人暴動

鱷魚樽反而幾正，夾埋係咬果下 但屌你個造形可唔可以唔好咁撚求其

恭喜你 㩒少一下加密 快d鎖好門窗保護伯母

全紫色咪好地地 配白色

好幾年前嘅圖
今時今日仲用到
騾仔進步定退步

誤中地雷

原地踏步 要平緊係要等價交易啦

推咗呢頁咪得囉

呢類型嘅野其實可以避免

騾仔 玩具
輕鬆google到

唔知真定假

整衰仔先

拎版權

騾仔支持者多掛

佢個樽扭果個位都係...

假嘅話都p圖p得幾用心

揸緊鏜鈦

有咩開發中
最多咪整隻手

每次入灣都掌握唔到最佳路線 無得我架fc鬥fc鬥...

衰仔 頑x

係咪仲有個盒shf入面係縲絲定乜

咁又係拳套改色
係隻閪手要攪

又打尖

孤仔強烈抗議

竟然無圖

成隻個色都要搞搞啦
唔想又出隻唔岩色嘅藍色

Build:點解我都係得閪手，人地個隻靚咁多

電池果單

當年個仔到依家都未出 嬲嬲地咪打你尖囉

識做公關

德哥另計

因為真係無位入....

只要肯付錢

我隻閪手最做手型 點解佢可以夾野唔公平

三盒先有一盒

下個月又可以休息下

呢個係廠嘅問題

係喎
好似直播緊情報

海海：你有咪碳我冇啊 公平咩

等佢播完再等人講

係

咩呀

其實唔知邊間 事主無講

五月有塵

今次Poppy同熔岩龍跟咗米青訂
魔王都係搵返孤仔訂好了
我來來去去都係依兩間

日本國內先睇到

所以等

訂客拎爛盒

VPN唔得?唔係網上?

魔王都挑戰

勇者

你有得起雙飛 我用野夾三羽

出兔兔 坦坦啦

都已經入咗勇者囉，洗濕咗個頭
同埋有愛嘛
而且Exaid大部份都有入
個人中意魔王多過勇者

youtube

想龍兔

加油

佢唔用布 又嚟料

有愛嘅話
唔用布都訂嫁啦

幻叔：你地漏咗我

呢層又正確

咪俾咗你囉 塊環保蓬

其實我係度諗米青今次一定係訂唔切第一水正宗先搞到咁啦 咁我黎緊個兩隻社長咪又要等

喇叭有人叫500全新

職員忘記落單都試過

係呀...

行路游水都送到喇 米青仲未到

第一水日本好似都開咗一段時間 咁都可以唔記得訂

之前試過啫.....今次就唔知啦
烏龍會

都係國寶好

唔洗字幕都明

會唔會係諗住睇定哂有幾多人先訂

咁長水路騾仔行到累死咁濟

我未睇 build 尋晚腸胃炎係咁撚柯 射撚埋波 btw 龍我同胡子果兩個youtube 係咩景況

呢個可能性幾大

不過大舖都玩到咁保守就

仁叔都暫時無曬

食完標生肉先敢上黎
個結局個人覺得咁收尾幾好
其他野唔講啦
咁就一年,多謝同辛苦曬標的各位
準備迎接時王

睇你等唔等香港開

同時海海開發中

終於都完 不過不失 唔錯既結局

下一個回覆準備四重加密

睇左ge巴打們忍下口先

已睇

唔講劇情啦

字幕都出埋 未睇嘅快啲睇啦

支唔支持海海

唔洗字幕都知佢想點

我一早已經表明 四騎我最鍾意Grease

咁就梗嘅 但有啲人堅持冇字幕唔睇
提下佢地出左啦 快啲睇姐

夾夾手開發中點睇

快D睇完唔使四重加密

我很興奮.jpg

有個字幕組12點已經有熟肉

德叔新造型點睇

得喇 係人都知佢環保喇 塊斗篷

很好

樽
造型

不過都期待佢出 即睇

紫配白 肩甲都係白

睇佢試新衫 俾美空屌

某程度上永續美空

快啲出龍兔

有兔兔先

希望9月中會出到鬍鬚佬同十億

排隊冇問題
快手啲先得嫁笨大

人人有戲份 皆大歡喜

呢幾年興咁玩 無止境嘅外傳永續

下個月又可能休魚期

龍我有外傳正常

又休魚期
睇下HT幾識cap水
一出IW啲figure即刻打曬尖
襯啲人仲會留意快手啲出咪賺多啲
大家都開心 雖然出得快啲QC肯撚定出曬事

等待

親生仔

為求打個仔面，可以去到幾盡

戰兔在你後面，他非常火

悠長假期唔知有無得撚

閪手其實唔難

龍兔一定會出

唔知聽日有冇喇叭吹呢
孤單玩家

出咗兔兔先

set裝

正路有

老社grease都係禮拜二

快手啲啦笨大

慢下好 休息下

好冷靜

到睇哂都一隻build都冇入

唔該預巴 仁叔我都未試過買shf 書就有買過

故事推動唔到入嘅意慾
係grease blizzard 值得支持下

整定狗牌🤞🏻

叻啦

我試過
真骨amazons 都等寄到

唔識買 咁等下香港開算 thx巴打

造型推動我

唔好講咁多
無敵呢

食屎啦笨大
無敵同K先生呢

下隻真骨預計昭和

K先生好似唔計平成

v3

平成拉打圖都無佢

唔知呢

有隻腳板底

或成...

都係帝騎嚟

該死的decade

睇緊日本人點整布俾老社長

大家都好了解Bandai

了解到 留錢準備落訂

得cg圖

佢套片入面都係全CG

開始忍唔住了

唔出皮套呢下真係好柒

cg唔係問題
整得樣衰先係最大問題
好似番左去win xp 年代既cg咁

回帶
似惡攪版

更加証明連皮套都冇整到
但又要出場
出黎又冇意思

環保意識

一啲特色都冇囉仲要

Hyper Gattack

天才鋁罐

Which

btw 披風只係包住原本件背甲, 淨係釘係兩個膞頭

lv100閪袍設計

愈望愈似Taddle Fantasy 件野, 因為披風有個唔自然ge吉位

時王同飛彩

尋日見完隻hyper gatack好似睇converge系列
攪到想入龍騎個set

縛上去咁款

買囉

高層: rogue新form好似無乜大改喎 D人會分唔到㗎 再加啲嘢落去啦

皮套設計人員入房摷返上年ex aid啲皮套出嚟睇，見到Taddle legacy件披風 : ok老細無問題

試下搵

拜拜

下星期

齊齊扭錶芯

高下立見

後面有ex aid, 呢套又咩黎

扭入！

預巴未來人

預告果啲嚟

好大

隻公仔

怪人

假架啲奶

空唔洗大 美就夠

乳不巨何以聚人心

美空近衛隊全面進場

鬼節流流你唔好嚇我呀 邊度見到有人姐 得我咋

勇者中咗x童 伏

永續緊套套外傳有佢份

有無得回血

其實驚咪到貨第一日去拎 應該少啲意外 膠紙就算啦 咁擔心幾多膠轉做工廠妹自己包 最緊要隻野冇事啫

美空shf呢？

血已殘

原來真

唔小心入咗converge11 唔小心訂咗雷神

想要怪人形態？

兔 嘩
龍 嘩
海 wfc

唔收貨咪拎去鋪到叫佢幫手送返日本
講到好似人地特登留比佢咁

雷神或成..

哩句嘢邊度來

唔交戲

dark kiva見慣大場面
心諗 我演活既角色是理所當然

海 車，出盡咪又係兩個形態
龍 咦，仲以為又輪到我出添
屌 屌，究竟我仲係唔係主角

心諗: 衰到連名都無埋

打錯

黑人問號

有無花生食吓

預左戰死

要跟呢2個頭

第一張好經典

其實孤有時幫D客換過個sad貨果陣 D員工就咁將個sad貨放埋一邊 之後有下個客來拎貨 D員工唔知有心定特登咁拎咗放埋一邊果盒sad貨俾人地

真㗎 ？

信和傳說咪後樓梯有驗屍官
同款幾盒咁驗，邊度黎，自己買哂黎包圍無必要係後梯搞

其實現在仲有無

上年都見人影佢相
今年唔見

咁呢個又真係慘d既
一早比埋訂諗著買個一手新貨
點知係二手仲要劣貨
一手qc有問題都無咁嬲
比著係我都屌鬼

可能正式箱入

回下血先

poppy

個個淨係識J新女

舊平成呢個深d印象

識玩喎巴打

又係該死的decade

想問下大家係米青訂既老社長是否到現在都未派?

十月了

波波三一

好快手

……佢全部訂既貨都變十月?

呢個童年女神
但好似紅唔起 冇做藝人

唔係
老社長十月先返貨
聽巴打講
唔信可以打去屌屌佢

個個心裏有數

官方會唔會出呢

我情願佢出劇場版呀佢老味

求下佢唔好搞呢啲

同感

佢出呢隻實俾人屌死都似
劇場版啦屌佢老味

不過要出都唔難
都係得幾隻閪手

不了

佢無性㗎

出你咪又訂

1隻
劇場 2

呢位巴打買咗未？ 等我琴日仲點咗你去添

一陣睇返45先

搵你啊預巴

old news左，出冰拳正呀

兩隻出都有啲想J
劇場版必入

咪碳再見

真毒日考驗

各位巴打
想問下邊到多魂effect 件買？

未
grease有位巴打放已約交收
老社都有位巴打放但我tg個位巴打 佢琴晚潛到而家

不了 睇到麻目

美國空軍近衛隊

俾錢果個唔盲目

77號飛機手

yes

老社我都十五十六想放左第二隻佢

笨大：普通龍兔下一隻
將RB個模改一改換少少dragonme啲件
搞撚掂

話時話，今集個金銀龍兔出左幾秒，好似係全CG
無整到皮套 即係可能係一次性就完既form

笨大：冇皮套照出shf吹咩

歡迎佢出

睇完最後一集了

Kamen Rider Cyclone

由頭gay到尾

魂限

個位巴打仲未覆我架

你係想要就留TG比我啦 不過個日見人斷角所以我開過黎睇

諗諗下仲有mad rouge未出

標完左,又未有時王睇
開下坑睇龍騎好唔好呢

好

正確態度

撚動都出
有咩無可能

睇左可能會變得唔理性想買冇龍龍騎

我放我放

律師

龍騎走龍

陰公啱啱屎忽痕出咗去買鉗跟住落到狗屎咁又冇帶遮 搞到要買把比卡超先返到屋企

比卡超會中電

又要等KRL

你好cute cute

今集都易明ge,不過都係等KRL睇多次

睇左第一集
夜騎好型
有生之年系列,真骨夜騎連蝠

唔㩒兒登4重劇透加密手餾彈已經覺得自己好勁

金色拉花嘅鱷魚何方神聖

一生巴一上水就講啲咁嘅野
其他唔係花就個色偏粉紅個啲所以先買比卡超

你是牙膏我是牙刷
你是比卡超我是小智

而家紅乳啦已經

大西北騎牛牛地區表示雨都冇滴

大乳瞓咗了

訓唔著

外國網站有 3Dprint嘅圖黎
$5美金

啱啱醒起去影 第一日到貨即拎
4盒都係咁

有冇link之類

grease冰拳係咪shf rogue有抱係咪又shf係就慳翻唔買住

冰拳整緊 rogue唔知

聽日打尖出

2月魂限

why not both??

青巴 暫時窮阿

賭少啲...

無計喇 賭輸左成8千 幾銀 下個月先回復翻正常

痴痴地
all in shf都得啦 $8000

一注賭咁大

唔該青山巴

見到張相即刻開啡盒望望
好彩唔係咁姐

係呢個月輸左8000銀姐 最多都係一二千咁賭 去左轉澳門輸3000 馬會輸5000

買3D圖 自己print size自定？

我都話我唔識日文ga la

你地又唔信

錯po

你印完話我知

色水好似怪怪地？
利申唔熟呢類3D print

平嘢可以幾十 貴可以幾百 (同一件成品計)

早
好想睇雷神官圖

睇清楚佢個頭
Btw 我覺得佢袍又係環保野 拎超人果件

量產會唔會變咗另一回事 ？

環保係正常的
仲好過用閪袍

點解佢呢個角色設定係咁 ？
純粹睇短片

之後手賤開某隻game整下圖

早
又咁早嘅你

舉完鐵就去扮工

力的表現

燃燒靈魂

力拔山河

山拔山河

似係舊派人既心聲

依個角色有d社長feel

Hazard on!

威吹鬼出左未？

早晨

港魂派緊

課金on

今日oday,可以點自介

精又最遲嫁啦

鞠躬盡瘁、死而後已

日版就等下

大叫潤動

令人可怕的是我自己的才能呀！

齒輪磨合了

呢個笑容可以了

我仲未有資格成為神

泊巴早

要和全校學生成為朋友

人喺成為神之前都係人

早
仇巴又溝死女

A0無人權

陪我跑一圈

腰帶先生

有溝女權

溝女，不了

溝仔

睇哂未

未

我是總司一切 行天之道的男人

溝女
被女溝

有返咁上下靚仔先好講

留名學野

我諗呢度除左仇巴 冇第二個有資格講

有ocamp 已經贏左一半啦

講完驚自己笑多啲

男神

真係訂漏

小姐貴姓

佢一早預訂某個數 咪無呢件事囉
又唔係小眾野

海海諗夾夾手好過啦

全Pass

雖然睇人unboxing 又幾靚下，靚過啫喱

志在參與
或者算

到時已經係時王了

時王就必需 其他就諗諗

預巴係時候留意下Build 腰帶了，連龍我 fool bottle 都訂埋

同一個月出貨
海海就記得訂
老社就訂漏

事後
退返訂 ok

問題在於你自己唔知訂咗幾月貨
通知返聲會遲 班訂客等到唔耐煩走去屌 先諗去通知訂漏咗係十月貨

依單野堅on9

時型平咗少少

我tko訂mk退得唔得？

好在呢隻野個價無炒起
唔係真係除褲返工都唔掂

搵唔到公告
你打去問佢穩陣啲

真係炒得

fool bottle

全中

非常貼切

有前科

之前註巴講過
佢預好曬幾多人訂先去落單

細舖可以見諒
大佬你幾多間分店呀

明知訂咗十月貨 通知返聲係唔會死

留返悠長假期處

真係估佢唔到

依排d玩具店逐間爆

你下年年初去日本買分分鐘仲平d

預巴話你見我去開嗰間冇事嫁

天天都有 只係在乎有無煲大或者有無人關注

則則博

花生都賣到缺貨了

係屋企戇鳩鳩要搵野整下先得

依個真 我決定all in

直送左時王腰帶撚住先

笨大野有樣好 一定提供到出貨日子
就算延期都會公告
騾仔自己訂咗幾時出嘅貨都會唔知

都話呢個暑期花生多的是

佢知都唔敢講住 睇下市價先

時王諗下先

那年暑假花生特別多

睇左一兩集先

想當年黑豹落漏單

又動物節食到要睇牙醫了

咁攪法十月最多貨喺手既仲唔係米青

到時又來大清貨$299

食到好熱氣了

....
硬係覺得十月有花生食

呢個暑期真係爆一爆

大把手尾跟

我覺得我隻5月joker都係咁
不過可能少人訂所以冇乜人問同聲音冇咁大

明明訂左嗰陣話5月 我都記得係5月 因為我訂既時候都好似未開7月貨
5月尾問騾又就咁一句話未到 等等下就食左7月貨

烏龍會

收咗老現先好退訂

退左訂先算 收左又退唔到訂咪仆哂街
退左但收唔到老現最多未有得現啫 唔等都等左咁耐 唔差在等多陣

未有得玩

烏龍會
我驚佢唔夠貨咋

最後搞搞下又玩少隻

或者因禍得福

冇咩所謂
平常心應對

訂雷神

海海錶芯都二次受注

咁受歡迎！？

當然啦

港魂連第一次都未開

呢個問題相當好
你都係預佢9月4先開啦

海海ig

幾正

好多野當日開

新開張 無野會唔會笑撚死人

無野訂*

咪碳喲我嚟啦

之前個網又寫8月底開訂

今期smart jp 本書有佢影shf

想當年暴龍機都等半個月啦

影返自己 ？

係 可以一買

紅音也或能打尖...

武田航平

btw 尋晚google查咗 原來百鳥白合子係病咗先拍唔到電王，好翻之後就因為改咗劇本而返唔到去拍

命運

所有相都係打低兔兔

新開張就死server 都幾大吉利是

海海錶芯
sic 悠仔
威吹鬼

應該安全既

暴後果個好多人要

當壓力測試

反而諗緊悠仔咋

我隻閪手廢撚左隻中指 但我翻工要用電腦 點閪樣算

隻色
鳩企都型

你得二隻手指

仲衰過得兩隻手指囉

型過SHF

SIC 只能鳩企

其實好似有內情

用唔到中間果隻

睇下仲有咩一炮過訂

講真 騾仔成日慢貨 又訂漏貨

自己訂漏 袋住左人地舊錢咁耐
識做嘅 一係就退雙訂 再唔係比張Q旁都好呀

最on9係無得間間分店都可以攞貨

唯一優勝係得訂金可以比少d

唔係孤仔截左的話 基本上都唔會幫襯佢

又有乜內情

等埋一次過，用盡佢個$40shipping

腫咗 睇醫生啦

烏龍百出

我係神

溝緊女了 邊得閒覆

秘撈拍寫真

可能係仔

the one

等收件

真定假

雷神官圖出未呀

星期三

掛

無乜睇頭喎

好後生
俾後生女圍既青春歲月，好好珍惜

同意

dangerous zombie

返工只會俾d肥師奶圍屌

擺唔到pose? 係驚斷定係可動性低?

識玩
玩熟女

可動性唔大囉

熟到爛就有，佢地日日討論個套TVB XX攻略

佢屬於觀賞性質多

雷神應該多人訂

不過更想知有冇人真係會訂武裝im
1516緊 個價真係好似有d高

屋企老人家睇到訓咗

所以叫藝術品

無玩開
都想屌雷神

im套裝可有可無(又跟唔足)
睇你追唔追求

sic真係唔食炒

相隔半年 水高船漲

展品嚟

又收咩

佢有舊版 平啲不過對翼無咁靚

拉打食玩

肥師奶都冇

以前有，之後爛能左，掉左了

好彩買返嚟單膠紙

安心哂 即刻唔開lu 放返入啡盒先

好慘

佢地覺得好刺激，係咁話d男人好蠢

係 恐龍OOO 就好鬆又掉左
W FJ + Skull set 都係掉左

睇都無睇 又係清朝又係後宮

他

睇嚟sic都係上網睇下圖好過

1001 私だ！

又爆一個Post